理性討論 覺唔覺得香港越來越多/淨係得返 負能量

如題
以前啲獅子山精神同舟共濟去左膠 ？ （過晒右邊過埋八夾灣）
好似冇晒啲同舟共濟嘅感覺
日日互相批鬥

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Ive 仔格言？